點解日本近年咁低質都仲成堆人吹奏？

福島冷卻核廢水日日直出入海
多單產品數據裝假狗
咩神戶鋼呀 日立早排又日 之前好似subaru又係
仲有間藥廠定乜鬼野醫療機構又係做假數據
根本華人就天生有血源詛咒

啲產品我不嬲都係信鬼佬多啲
架仔已經淪落到同支那差不多
但唔排除越來越多支那人去污染左血統啦

因為日本仔嘅「假」都比支那國嘅「好」
仲要更好, 更安全

根本華人就天生有血源詛咒

華乜撚野人呀屌你老母

假就係假 理撚得你有幾好

隱性大支那膠

佢係想講亞洲人

咁亞洲賤種

你個世界得兩個國家？

你都弱智，係兒登講道理。

比支那好就得
幾時降低左標準

水浸搞一搞死左100人以上，d救援指揮廢到

屌你傻仔？ 連登日本討論區黎 崇日狗 咬死你啦

仲衰過澳門，真係睇到眼都凸埋

不嬲都好, 偶爾有衰野 - 意外, 樹大有枯枝
不嬲都差, 偶爾有好野 - 做媒, 假的真不了

落下雨都死百幾件，唔講仲以為係印尼菲律賓。

咁撚野呀

我地成班連登巴打盲撐祟日洗唔洗同樓主解釋呀
醜聞wfc 繼續去日本旅行食玩訓gogogo

你唔祟日 = 五毛
應該係

G持日本
近排買左好多日本野